以暗打明，大家仲未明白呢個道理

獅子老虎最易被咬死，係戰鬥模式off的時候被偷襲

[機場防線] 再咁落去我地無可能贏